十月川西稻城，色達 11天～

有無朋友有興趣川西地方 一齊去？

10月13~15成都出發～ 玩十一日。

稻城亞丁 色達

我地兩人 ,想搵多兩個人一齊拼車去

有興趣川西地方朋友可以留下言

有興趣呀 巴打

我諗住同fd係成都租車, 玩川西大環線, 都諗住去色達
同埋D無團去既地方, 如措卡湖, 亞青寺, 德格印經院等地
不過, 稻城太商業化了